  #coffeemuseum #latteart #кофеблог #coffeeblog  #кофеблог #coffeeblog #coffeefarm #кофеблог #coffeeblog  Ребята, если вам интересна тема кофе, то вам точно понравится мое видео про каппинг! Кстати, вы знаете, что это?😉

https://youtu.be/2W7rz_p2Rgo    Друзья, записывайтесь на курсы в апреле в Академию Бариста (Даблби)! 
 
Обучение ведут сертифицированные тренеры SCA, а модули разбиты по уровням сложности.⠀⠀⠀ 
⠀⠀ 
15-16.04 - Навыки бариста. Основы, тренер Гацман Евгений 
17-18.04 - Навыки бариста. Средний уровень, тренер Гацман Евгений 
23.04 - Сенсорный анализ. Основы, тренер Корюкин Дмитрий 
24-25.04 - Сенсорный анализ. Средний, тренер Корюкин Дмитрий 
22.04 - Заваривание. Основы, тренер Нуртдинова Мария 
25-26.04 - Заваривание. Средний, тренер Нуртдинова Мария 
29-30.04 - Навыки бариста. Основы, тренер Корюкин Дмитрий 
 
Записаться можно на сайте или отправив письмо на почту study@barista-academy.ru или по номеру телефона 8 909 640 30 20. 
⠀⠀ 
#academybarista #академиябариста #baristacourses #barista #бариста #coffee #кофе   #latteart  #RussianBaristaDays #RBD2019 

Три дня невероятных эмоций, кофейных баталий и вкуса ароматного кофе! 

Ролик Russian Barista Days 2019 - отличная возможность еще раз вспомнить о чемпионатах, которые прошли в рамках выставки Coffee&Tea Russian Expo. 

https://www.youtube.com/watch?v=iBUuVuZs4kE&featu..  У Национального отделения SCA Russia появилась страница в VK. Присоединяйтесь и будьте в курсе последних событий и новостей! https://vk.com/scarussia #coffeefarm  Perfetto Caffe
Воронеж     Campus coffee, Екатеринбург  #latteart   #coffeefarm       #latteart Ребята , всем привет ✌️ очень хотелось бы послушать мнения о параметрах питчеров ! Не объём , а именно параметрах , узкое горло - широкое основание , горло шире - основание уже , носик квадратный или круглый , стенки пузатые или ровные , металл тонкий или толстый)))    #coffeefarm    18 марта в Москве пройдёт третий Форум по обжарке кофе! 
⠀ 
Кому будет полезно посетить форум: 
✔Специалистам по обжарке кофе, которые хотят прокачать профессиональные навыки 
✔Владельцам обжарочных производств, которые хотят увеличить прибыль своего бизнеса 
✔Начинающим предпринимателям, мечтающим открыть свою обжарку 
✔Всем, кто хочет изучить тему обжарки кофе 
⠀ 
В рамках форума пройдут семинары и мастер-классы на следующие темы: 
🔥"Контроль качества кофе и его роль в формировании вкуса" 
🔥"Организация лабораторного пространства" 
🔥"Работа с карамелизацией. Профилирование сладости" 
🔥"Основные дескрипторы и базовые вкусы кофе. Практика. Сенсорный анализ" 
🔥"Оценка кофе. Как ставятся баллы. Практика" 
🔥"Поиски, эксперименты и результаты" 
🔥"Устройство и особенности ростера Тробрат" 
⠀ 
🗓Дата проведения форума: 18 марта, 10:00-20:00 
📌Место проведения: тренинг-центр SFT Trading 
📌Стоимость участия в форуме: 8000 рублей 
⠀ 
🎯Регистрация на форум по ссылке: streamcoffee.ru/roast2019  #coffeeplace

Shoot Me In The Head (Smith) Coffee

Адрес: Jl. Duren Tiga Raya No.19 RT.8, RT.8/RW.5, Duren Tiga, Pancoran, Kota Jakarta Selatan, Aceh 12760, Индонезия      #latteart   #coffeefarm  Всем доброго времени суток)! Посоветуйте пожалуйста кофемолку до 30-40 тысяч, спасибо. #кофеблог #coffeeblog Доброе утро!

Хочу рассказать о мероприятии «AST Live!», которое прошло в Берлине 24-26 февраля.

https://www.ast-live.com

Мероприятие создано для сертифицированных тренеров ассоциации спешиалти кофе - (Authorized SCA Trainer), которое охватывает последние обновления исследований и программы образования, лекции и воркшопы. Это трехдневное мероприятие включает в себя семинары, практические воркшопы и лекции, а также проживание в течение двух ночей, завтрак/обед, напитки и кофейную экскурсию по Берлину.

* Кто может поехать? Едут туда преподаватели Coffee Skills Program, лицензию мне удалось получить в июне 2018 года и преподавать модуль Brewing skills, поэтому мне стало интересно познакомиться с иностранными коллегами.

* Почему нужно ехать туда? Это в первую очередь нетворкинг - пообщаться с другими AST, сотрудниками SCA и создателями образовательной программы Coffee Skills., плюс посещение интересных лекций.

* Где проходит? Обычно в европейском городе проведения мировых чемпионатов бариста, в отельном конференц-зале

* Как прошел AST Live в Берлине?

- Всех, кто зарегестрировался на мероприятие (оно платное, стоит early bird ticket 400 EUR), приглашают в утро первого дня на Coffee shop tour. Мы посетили - The Barn, Five Elephant, 19 Grams и Ben Rahim.
Далее регистрация в отеле и после обеда первая лекция от Kate Fischer на тему Who Needs Caffeine?
После лекции было обсуждение обновлений в образовательной программе SCA - нам рассказали, что введут с апреля 2019 года онлайн экзамены, т.е. ученик может сдать теоретический тест у себя на компьютере за ограниченное количество времени . На данный момент идет тестирование от разработчиков, и вскоре мы будем проводить его. 
Еще интересный момент обсуждался по поводу новой системы оценки тренеров - Professional Development - в личном кабинете, нужно ввести свои данные о своей активной деятельности и что вы сделали для развития себя как тренера (например участие в чемпионатах, судейство, волонтерство). Считаю это правильным решением от SCA.
Появится также новый модуль, который можно будет преподавать - Sustainability course. 
Начальный уровень проведут в апреле, в Бостоне в рамка SCA Expo.

- Во второй день у нас была лекция по Coffee Roasting Certification System and Scientific Research от тренера и консультанта Coffee Mind - Morten Münchow
Дальше были воркшопы - тренеры поделились на группы, по модулям которые они преподают.
После двух воркшопов, была открытая дискуссия с создателями каждого модуля. Можно было задать вопросы по содержанию программы и другие волнующие преподавателя вопросы.
Вечером нас из отеля забрали на автобусе в пивоварню Stone Brewing и это тоже была возможность пообщаться в неформальной обстановке, за ужином и бокалом кранового немецкого пива с коллегами.

- В третий, завершающий день была очень интересная лекция про исследования вкусовых предпочтений - Sensory Properties and Consumer Acceptance of Specialty Coffee. 
Лекция про производство чая от UK Tea Academy и последняя лекция, на десерт, про производство шоколада и котроль его качества. Лекция сопровождалась дегустацией разных видов шоколада.

* По итогу скажу, что были нюансы с организацией, распределением групп и качеством этих воркшопов. Очень опытные профессионалы, преподаватели могли расстроится, что шквала новой информации там нет. И это к сожалению так. По этом поводу я связалась с организаторами, написала им ревью и с удовольствием хотела бы помочь им в следующем году. Но плюс этого мероприятия - это контакты новых людей и обмен опытом. Учить как учить правильно тут не будут, все зависит от тебя и твоих профессиональных навыков и того, насколько ты хорошо доносишь информацию.
Если у вас есть вопросы о том, как стать AST или по программе образования SCA, или вы хотите обучиться навыкам Brewing skills с радостью помогу.
Спасибо! #кофеблог #coffeeblog #coffeeplace

Strangers' Reunion 

Адрес: 35 Kampong Bahru Rd, Сингапур 169356 #кофеблог #coffeeblog   C Праздником, милые дамы! #кофеблог #coffeeblog #latteart  #кофеблог #coffeeblog Всем привет!

Проводим опрос кофеманов, и хотим узнать как пьют кофе на вынос люди. Если вам также интересен рынок кофе и сам напиток, то поддержите наш опрос. Он не займет больше 5 минут. А мы будем готовы написать маленький отчет с выводами по результатам опроса для вашей группы

https://goo.gl/forms/eStu3jxiZn8Mticp2 #кофеблог #coffeeblog #coffeefarm #кофеблог #coffeeblog  Хотите прокачать свои навыки по обжарке и оценке кофе? Пройти курс по обжарке от чемпиона мира? Welcome on board! 
 
18 марта компания [club152941725|STREAM.COFFEE] проведет третий Форум обжарщиков.

Программа форума включает семинары на следующие темы: 
✔"Контроль качества кофе и его роль в формировании вкуса" 
✔"Организация лабораторного пространства" 
✔"Работа с карамелизацией. Профилирование сладости" 
✔"Основные дескрипторы и базовые вкусы кофе. Практика. Сенсорный анализ" 
✔"Оценка кофе. Как ставятся баллы. Практика" 
✔"Поиски, эксперименты и результаты"
✔"Устройство и особенности ростера Тробрат" 
 
💥19 марта, сразу после Форума обжарщиков, состоится практикум по обжарке кофе совместно с Владимиром Ненашевым, победителем World Coffee Roasting Championship 2018. 
 
🎯Целых два дня ответов на ваши самые каверзные и актуальные вопросы по теме обжарки кофе. 
 
Форум и практикум подходят как для опытных обжарщиков, так и для тех, кто только мечтает окунуться в профессию. 
 
🗓Дата и время: 18 и 19 марта, 10:00-20:00 
📌Место проведения: тренинг-центр SFT trading 
 
Хотите ознакомиться с подробной программой? Заходите на сайт и регистрируйтесь: streamcoffee.ru/roast2019 
 
#stream_coffee #обжаркакофе #форумобжарщиков #обжарщик #ростер #кофеблог #coffeeblog Привет всем!
Вопрос: кто какое какао использует? А почему именно его? #кофеблог #coffeeblog #coffeeplace

Origin Coffee Roasters 

Адрес: 65 Charlotte Rd, London EC2A 3PE, Великобритания #кофеблог #coffeeblog Добрый вечер! Подскажите пожалуйста, есть ли в Москве оборудованные места, куда можно прийти и поварить пару часов для себя. Очень нужно. Всем крепкого эспрессо! #кофеблог #coffeeblog #latteart #кофеблог #coffeeblog  📢Внимание, друзья и коллеги!📢

📅2 марта (суббота) в Лиге бариста России пройдет открытый городской конкурс по латте-арту на самый эффектный и оригинальный рисунок в формате питчинг + этчинг.

🤔Хочешь проверить свои силы и поучаствовать в соревновании? Тогда не бойся и приходи побороться за победу 💪🏻

👉🏻Так же на конкурсе вас будет ожидать:
- Мастер-класс от преподавателей школы «Лига бариста России»;
- Награждение победителей призами🥇🥈🥉

⏳Начало: 13:00
📭Адрес мероприятия: учебный центр Лига бариста России, Большая Почтовая, 36, стр.10, под.17, оф.107D

📝Заявки на участие принимаются до 1 марта включительно через форму по ссылке: goo.gl/forms/vOFB9XWxW8pWWNNb2

https://ligabarista.ru/course/latte-art-course/
______________________________________________________________________________________ 
#ligabar #ligabarista #coffee #moscow #лигабаристароссии #coffeemoscow #кофе #кофемосква #обучениебариста #школабариста #курсыбариста #latteart #latte_art #latteartmoscow #латтеарт #латтеартмосква #обучениелаттеарт #курсылаттеарт #latte #конкурсбариста #конкурслаттеарт #kavil #kavilcoffee #davinci #кофеблог #coffeeblog #coffeefarm #кофеблог #coffeeblog Приглашаем тебя принять участие в ПЕРВОМ НЕЗАВИСИМОМ ЧЕМПИОНАТЕ ПО ЛАТТЕ АРТУ «LORD OF LATTE ART CHAMPIONSHIP».
Совершенно не важно кто ты, профессиональный бариста или просто любитель кофе, приходи и докажи что ты лучший НА ПЕРВОМ ЧЕМПИОНАТЕ в формате БАТТЛА!

По адресу: Лиговский проспект 50, к16

Цель проекта: расширить и популяризовать грани латте арта в России. А так же организовать  справедливое и беспристрастное соревнование.
Суть баттла: Участники должны предоставить за 3мин свой авторский рисунок ТОЛЬКО  свободным вливанием. Баттл НА ВЫЛЕТ .
Получи бесценный опыт и поделись своим на LOLC RUSSIA!

30 марта / Санкт-Петербург / Лиговский проспект 50 , к16 / 16 участников и только ТРИ победителя!

🥇Выиграй главный приз - профессиональную кофемолку SANREMO!
🥈Второе место - стильный кожаный фартук!
🥉Третье - питчер и темпер SANREMO!

Для регистрации проходи по ссылке в шапке профиля! Окажись в числе счастливчиков прямо сейчас! 

Регистрационный взнос всего 2500₽
Приходи, и поддержи своего любимого участника! Вход для болельщиков - БЕСПЛАТНЫЙ!

❗Генеральный спонсор проекта @sanremorus - эксклюзивный дистрибьютор итальянских профессиональных кофемашин в Росиии!
Вся подробная информация на нашей страничке в Инстаграм: 
https://instagram.com/lolc__russia?utm_source=ig_profile_share&igshid=gmpibidxcqnr #кофеблог #coffeeblog Как избежать ключевых ошибок при открытии кофейни и не вляпаться в минус миллион? Узнаете уже 25 февраля на бесплатном вебинаре от [club152941725|STREAM.COFFEE]. 
 
Совместно с экспертом вы разберёте 5 популярных ошибок, а также узнаете, как открыть прибыльную кофейню и зарабатывать на любимом деле. 
 
Итак, Топ-5 ошибок, которые приводят к банкротству: 
1. Иллюзия желаемого, а не действительного 
2. Неправильный выбор локации 
3. Неправильно составленный договор аренды 
4. Незнание продукта 
5. Непонимание маркетинга кофейни 

✔Вебинар бесплатный, но требуется предварительная регистрация.
Ссылка на регистрацию: http://bit.ly/stream_25_02
 
📌Начало вебинара 25 февраля в 19.00 по МСК. #кофеблог #coffeeblog 